{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112696",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 백운계곡글램핑"
    },
    "text": "抱川白雲渓谷グランピングペンションでは、21時以降に入室される場合、予約する前に予めご連絡ください。 このペンションを訪れた人は、自然の中のヒーリングを望む方におすすめするペンションだそうです。 ホストの優しさと施設の清潔さが目立ち、エアコンが設置されていて夏も楽に滞在することができました。 プールや渓谷も楽しめ、家族と幸せな時間を過ごすことができました。 このペンションは初めてグランピングを経験する方にも満足できる施設であり、楽しい旅行のためにおすすめです。 施設はきれいで良いですが、周辺の騒音と騒音があり、いくつかの施設が若干不便な点があります。 でもプールで楽しく遊べますし、プレミアム棟にはトイレと暖炉があるというメリットがあります。 ハエが多くて食事が大変ですが、扇風機とハエの薬で調節できます。 このペンションはきれいな風景と静かな雰囲気を望む方にはおすすめしません。 客室ではインターネットを迅速かつ便利に楽しむことができます。 そしてグランピング冬季シーズンにはガスストーブを利用する場合、追加料金があり、プールは大人プールと子供プールに区分されています。 プールの利用は無料で、飲酒後は利用が禁止され、幼児の場合は両親と一緒に利用しなければなりません。 また、帽子を着用することが推奨され、駐車は可能であり、ペンション内に駐車できるスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間について教えてください。",
            "answer": "21時以降に入室する場合は、予約前に事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんな方におすすめですか？",
            "answer": "自然の中でヒーリングを求める方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "施設の特徴やホストの優しさについて教えてください。",
            "answer": "ホストの優しさと施設の清潔さが特徴で、エアコンも完備されています。"
        },
        {
            "question": "プールや渓谷で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "プールや渓谷を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "初めてグランピングを経験する方におすすめですか？",
            "answer": "はい、初めてグランピングを経験する方にも満足できる施設です。"
        },
        {
            "question": "施設の欠点や不便な点はありますか？",
            "answer": "周辺の騒音やいくつかの施設の不便さがありますが、施設自体はきれいです。"
        },
        {
            "question": "ハエの問題について教えてください。",
            "answer": "ハエが多くて食事が大変ですが、扇風機やハエの薬を使って調節できます。"
        },
        {
            "question": "風景や雰囲気を求める方におすすめですか？",
            "answer": "風景や雰囲気を求める方にはおすすめしません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ではインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンにプールを利用する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "冬季シーズンにプールを利用する場合、ガスストーブの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には制限がありますか？",
            "answer": "プールの利用は無料ですが、飲酒後の利用は禁止されており、幼児の場合は両親と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能であり、ペンション内に駐車できるスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 449
    }
}